中大人快叫消防！佢地已經standby 緊！

啱啱10分鐘前左右有人搵左消防，有咩事快啲打爆玻璃叫消防！

自推1

自推2

自推3

Tui

自推4

推

曱近平！！！

Push

自推5

通知中大生，快

自推6

推
救人啊

出手啊

甴近平

熄火即係冇埋保護

快

自推7

推呀

叫消防做咩?

今日消防要好好表現

甴近耳

推爆

自推8

認真問，入去救火，跟住咪可以開路比魔警攻入去？

叫佢哋黎害死班學生？

個火係路障黎！
救左火班狗就會攻！

曱近平

點解要救火？

大家快啲forward msg wts 同tg出去！

快推

推爆佢比暴大人睇

開夠呢d弱智post未
你叫消防上去= 幫差佬救火
學生唯一能夠擋住狗既武器就係火
姐係叫學生去死

救咩火 On9?

係

好懷疑佢地去到除左滅火清條路俾狗之外仲可以做啲咩

拉

幫暴大人打電話 叫曬所有救護消防過黎！！

屌你老母
想借消防開路？

救咩火呀 冇火靠邊個保護？

咪撚on9
火就係用嚟保護手足
救人可以 救火就不了

推乜鳩
入去救火定救人先？
救火就收皮喇

P牌想推呀

我諗佢嘅意思係
借救火之名，救人為實

On9 救乜撚嘢火

救咩火 火是我地既屏障黎

消防=幫黑警開路

除左救火，消防仲可以救難，梓樂唔係咁啱個陣有消防收隊經過，都冇人知佢重傷！而家仲有邊啲人可以救到香港人？

入去救火開路?

訓醒未 消防under黑警

是

咪撚推

消防高層咪又係親狗
死得仲撚快啊

黑警死全家 妻離子散

推啊

推！

屌你啊?call消防做乜撚

火燭啊同學仔快D搵消防叔叔救火啊

成班on9咪撚再推 做乜事要熄自己武器？
用個腦諗下都知叫消防去中大係弊多於利

屌你on9?

拉
唔係未試過引狗入洞

推！！！

仲放人入黎救火？ 救完之後比狗沖呀？

唔可以熄火 熄左就冇野保護到你地

咪撚戇鳩喇 火係隔絕曱甴嘅屏障 整熄佢即係害自己 仲有 放消防車入車咪即係俾曱甴喺後面尾隨

叫你老母消防咩智障仔

遠水不能救近火！！唔好只係開花！！
只係各地開花，班狗可以用無警時份唔理你！！
集中反包，令敵方腹背受敵，瓦解攻勢先可以救到學生！！

推！！！！

救乜撚野火啊

你點知消防車裏面冇狗

消防巴打唔好!

救人呀

推！！

準備出嘅手足們 記住進攻

進 攻 係 最 好 嘅 防 守

救火俾曱甴過？

消防 我要你救人 唔係火 冇火你都要救 係你天職

救人都好啊
好多人傷

有良心就無響鐘都出車啦反正響完鐘你去救人都係俾狗咬

而家d火係保護緊手足 唔可以撲熄

算啦

中大學生自己決定！

如果叫消防黎 中大人要預咗撤退

大家都係香港人 就算唔係香港人 好似我一年前睇逆權xx一樣 我都會喊 救啦好冇 消防 有咩咪一齊頂

push

點解要叫消防黎幫對家

消防先由恐怖分子控制
燒狗宿救學生呀！

求下佢地得佢地有少少裝備抗衡

消防condom用黎開路？

agger
叫消防=走
唔同意叫消防嚟
等陣班狗跟消防衝入嚟
又死唔燒死手足

咪撚叫消防啊屌

救咗火 更加冇保護 咪傻啦冇人可信

咪撚叫消防
屌你老母
on9

Pull

救人都算，救火做乜？傻咗？就係靠啲火先擋到班畜牲

之前都唔係未試過啦，一讓俾車過，啲畜牲即刻衝過嚟

借隔離post

勿打 999

打 2735 3355 講明有大量傷者 (多於8名)
叫佢開 MCI Level 2

如果大家想救暴大城大，請立即到最近狗宿

pish

叫消防係咪on9?

推推推推

開路咩

叫救護呢???

消防唔係可以救難架咩
唔救火呀

救佢嗰兩個消防重俾高層清算，你醒未？

叫佢入嚟救火做乜9